IU定蒼井空

如題

正評：IU
負評：蒼井空

伯母